點解我無論翻咩工 都唔開心

到底應該點走落去

人生就係咁 窮人打工仔就係生存黎做有錢人奴隸

所以有錢人/成功人士會叫你珍惜生命

唔係正常架咩
返工點會開心

唔返工
搵生命意義

好正常，我都係咁
返工唯一嘅短暫開心時刻就係放假

正常 返工等收工放工就一條龍

最緊要係業餘時間可以搵到興趣做

我返工日日一人舌劍幾個藍腦殘師奶
次次都窒到佢地冇聲出。

番工會開心架咩

因為 做人太認真

我講我自己

試下創業

我好鍾意返工呀

Fg返左半年新工，好唔習慣，日日返工好唔開心，但又未搵到方向，覺得自己好廢，收工返到去又喊，放假又成日諗個假期好短，放完又要返工，成日想裸辭，但無能力

過來人 fg第一份長工 返左成個月都唔開心
以為自己好廢未習慣返工姐 日想夜想 返工食飯又唔開胃 同人講又話返工係咁 未習慣姐
最後都quit左 即刻個人鬆哂
之後再搵到第份開心好多嘅工 完全無左果種個心唉住個感覺

所以我個人認為試用期間發現唔對路 就quit唔好哂時間

利申 當時無疫情 無咁難搵工

我人生翻過好多份 都係無一份岩

我依家個份返到好sad, 同事融入唔到，又勁多野要清，但期限不合理

又多又煩，唔知點做同清，真係做到哭，做到好想即走，痴線

因為有D人真係唔適合返工
"唔適合讀書"好多人講,因為唔適合讀書,人地可以叫你返工
"唔適合返工"冇人會講,因為返工係道德天條,唔准唔返

唔係講笑 而家返緊份工好開心
真係好睇你搵唔搵到想返既工

我同你一樣,所以一直無份工做得長,失業就hea左起屋做隱青,但我已經3字頭

真，如果唔係自己生意咁上心做咩